一人一票公投肥婆ICON應否留底

Admin請你聽從民意

正評=支持肥婆ICON留底
負評=快撚D刪走佢

推

fatc fatc fatc

肥婆icon 好撚on9

X2

連尼住唔好咩狗屎垃圾都加入黎啦

fatc fatc

#[joyce]#fatc fatc

##fatc ##fatc

##fatc

咪已經有公投post囉

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

強烈譴責鴨免硬推肥婆ICON

Baby kingdom

Out走肥婆icon##fatc

整色整水遲早收皮
正宗腦魔icon又唔快D加返

熄燈逃避問題

fatc ##fatc

肯撚定加左肥婆icon搞到死ser

android7.1用家表示睇唔到

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc

新腦魔都好撚柒

屌真係好撚核突

我覺得新腦魔仲柒

如果呢個post 好多負評，又有世界大戰

fatc fatc fatc fatc

新腦魔冇意見
肥婆真係柒到冇眼睇

覺得玩多陣就好轉

##fatc fatc fatc

留名

真心 好撚樣衰 唔明點解加得落手
搞到Cheap撚曬

咪講左搵唔到原作者

好似係

垃圾icon

打倒肥婆，你我有責

垃圾icon 有幾多個post都會入黎負評

整果個慘##fatc 原po有千幾正皮支持
一出就個個屌鬼 新壇仔真難服侍##fatc ##fatc

原來好撚多肥婆上連登

整果個係咁出膠post比人block哂
淨底落黎個堆緊係正皮架

原本係果個post睇都冇乜野，但用落真係好柒好擾人

icon應該簡潔為主，整個肥婆出黎真係嚇撚死人

保留肥婆fatc##fatc

Admin請正視民意，莫讓肥婆肆虐LIHKG

否

負負負！

末支末節搞咁多嘢 傻的嗎

留無問題

想用既咪用
唔想用咪唔好用囉

我諗可以喺正式推出之前限制某個台（譬如：創意台）試用住先，大家用落滿意至出街，唔滿意就一直限制只可以喺創意台用呢啲icons，你覺得呢個意見點？

負皮

今次就唔好令肥絲同連尼住難做，一於將啲肥婆icons塞哂入創意台，咁有創意冇理由唔入創意台架嘛，限制只可以喺創意台度用，大家開心你地話係咪？

好撚礙眼呀堆垃圾icon

皮已負

聽講原post有成千個正皮，等睇反cup

利申：皮已負

好撚樣衰

真係好on9

一係整個filter,唔想見到既人就開filter 咁咪想用既人又有得用 唔想見到既人就show番原本icon

不了

Admin識系整咩，又唔係個個有對應icon

今次真係要抵抗到底 你自己個死肥婆開post係自己個post用就算啦，宜家仲要上埋線，好嘔心

抵制肥婆，你我有責

成個香討咁

好多肥西 真係好嘔心

唔明點解要照搬舊燈先叫好

肥絲icon都係絲打用左好多日既工餘時間去整

佢亦都無錢收

唔支持可以唔用、唔回應

不過仲要踩多兩腳真係好仆街

只係呢樣野太嘔心

唔係搬唔搬舊登問題
係審美問題

唔鍾意肥婆icon 唔等如唔鍾意任何新嘢

仲話恥笑肥婆
邊撚到恥笑？

咁垃圾屌出聲好正常

##fatcfatc

有閪原作者咩

覺得好唔夾

關我地撚事！理撚得你用左一年黎整，垃圾就係垃圾，同時間心機無關！你係自己個post用冇問題，搞到LIHKG上線用埋就擾民。

我覺得應該留底

但大家一起返高登

唔鐘意咪唔好用，咁簡單

其實整返個icon filter 咪得囉
比人簡想睇咩唔想睇啲咩

咁係咪要攞夠3之2 LIHKG用戶嘅正評先可以推出呀？
的確唔可以話堆icon好撚靚 但至少有推出新icon嘅第一步
你明唔明個重要性？

肥婆人人得而誅之

見到你呢句正皮左

agger
可以留低，但係唔好比我見到

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一個！屌一個！

伯母，打擾了！

不如當依家係試用期，過一兩個月再由admin 開置頂post 俾大家投票繼唔繼續用係所有論壇。

而家就係我唔用都有人用個核突公仔影響到我 ok

點解喺一個討伐肥婆既地方會有肥婆icon出現

肥婆好核突

呢個好 睇唔倒當無

肥婆icon真係好撚柒

死肥西

我覺得肥婆都還好 但emoji就

我都好想知

其實
一擔心機整set icon你估容易咩
睇住絲打一路整一路收集意見一路改
唔啱你心水都唔駛即刻屌哂鬼咁呀嘛
同啲廢中老屎忽一撚樣 自己唔貢獻淨係識屌鳩九十後
將心比己啦 俾小小鼓勵真係有心嘅創作人真係咁難咩
百屌可能會成材 但被嚇窒沮喪失望嘅會更多囉

肥婆

我用一個月時間整舊屎俾你你食唔食
唔係唔食呀話

假普選都用左好多年寫proposal 做咩唔過左佢

我覺得連尼住而家要開個official公投決定去留
同講低以後加新feature會唔會咨詢下之類
新手做admin唔怪佢，但做admin真係好麻煩好難

正皮果d全部都係肥婆？

走啦屌你老母咁撚柒

明明個個都係開膠po屌鳩肥婆
但係又出肥婆icon

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌一次你老母！！

伯母，打擾了！

死肥婆一朝得志語無論次，整個icon出黎以為人地就會接受你？收隊翻鄉下食牛啦死肥閪

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌十次你老母！！

伯母，打擾了！

屌你，咪撚係咁紅字大字洗版啦，反肥婆都俾你搞到撑肥婆喇屌你老母，係咪鬼黎架

針對肥婆icons嘅解決方法（純綷個人意見）：
A. admin開公投post俾大家投票保唔保留肥婆icons
B. post嘅標題上要有肥婆或者肥嘅字眼至用得肥婆icons
C. 限制創意同感情台至用得肥婆icons

針對下次推出icons嘅做法（純綷個人意見）：
admin開公投post俾大家投票決定推唔推出，
如果冇問題嘅話就可以喺創意台度試用幾日睇下反應點先，
到大家真係滿意就正式推出。

要反肥婆唔可以靠洗版，大字紅字見到都燥底

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

肥婆icon 好撚嘔心

見到堆肥婆以為去錯地方

腦魔咁多個ver都冇用嚟做icon
肥婆icon自己收埋用啦

##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc

留fatc

唔講真係以為上左babycondom
七彩顏色算係乜撚野icon

##fatc ##fatc ##fatc

有票快投

admin 去左邊

同肥婆交配緊

正評fatc

##fatc 咪臭系

#[joyce]#fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc

腦魔icon有歷史
Cap圖icon有歷史
呢條肥閪有咩歷史

呃負皮嘅你

有千幾個民意代表圍爐推post既歷史

冇撚得唔睇丫嘛

-.- 咁推d表情撚icon囉=.=
仲易啦>3<

民建聯冇撚做過野咩 你唔鐘意都去鼓勵下啦

粉俠傳都係猿生用左好多日既工餘時間去整

佢亦都無錢收

唔支持可以唔用、唔回應

不過仲要踩多兩腳真係好仆街

肥婆icon撕裂拉登 罪該問斬

肥婆撕裂拉登

祝用肥婆icon嘅人
身邊所有女性全部都係肥婆！！！
買美極買到破產！！！

咁撚鍾意肥婆！睇飽佢啦！！！

見一次！
屌你十次老母！！

伯母，打擾了！

filter agger

咁點解要迫人見到呀

咁點解前面個反肥婆icon撚又要逼我睇肥婆圖

唔明有咩好反##fatc

用肥婆icon既人就係咁，icon化肥婆係美化咗肥婆，我要提醒返大家肥婆嘅真面目，勿讓肥婆icon入侵連登

即刻del 左佢

刪你老母，樓主肯撚定係死肥閪fatc fatc fatc

投票吧。話俾所謂千幾正評果班，我地唔止千幾負評

負評直線上升

屌你老母我覺得幾有趣fatc
又想用多數人極權 留孊婆ICON有咩問題

#[joyce]#fatc

負評

有腦魔就夠

有必要咁樣咩 我覺得幾有特色 而且絲打都用咗好多時間好俾心機去整

點解會覺得icon可以美化肥婆

你憎肥婆你都唔會因為個icon而即刻鍾意肥婆啦

點解要美化肥婆呢個特色呀

因為d人覺得幾好係話肥婆可愛 過癮

人地整緊個時又唔出黎講，依家咁多(?)人衝出黎屌把撚呀！

LIHKG @ Android

麻煩一齊入去畀負評
推到bam肥婆icon

Baby condom咁

好柒.......

1. 咁你憎肥婆有無因為個icon而覺得肥婆可愛先

2. 同埋啲人又係指邊個

3. 鍾意個icon同鍾意肥婆係唔同

4. 某啲人鍾意肥婆關你咩事

5. 你憎肥婆點解其他人唔可以覺得可愛

幫我寫幅得唔得？

我覺得好可愛##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc #[joyce]#fatc fatc fatc fatc fatc fatc

唔明 肥婆icon幾搞鬼啊
如果係索女icon有無得留底？

[img]https

負皮肥西icon
又柒又似babycondom

用肥婆icon係第一步鼓勵其他人創作 之後陸續推出其他 咁樣唔好咩
仲乜抵制肥婆 肥佬icon又得唔得呢？

之前個山寨腦魔都好柒呀

admin 可唔可以處理左an / ios app問題先
bugs 又多又有fc
無啦啦加icon又一刀切 一開始蝗味腦魔 依家就肥婆icon之後仲要話加咩cap圖icon 真係好撚柒
連登仔D審美原來咁差

第一眼係覺得7，不過人地一番心機咪由佢keep 囉
大家唔鍾意就自自然然無人用架啦
連登要開放平台先有多啲人創作架嘛
即係好似啲Line Sticker一樣道理

Agger
一路都有follow嗰個原創post
人地花左好多心機時間整係咁改良
宜家上埋線成班人一句唔鍾意就要admin落架
有冇再任性啲

on9 連公投/公告都未有就上架？
你哋唔好再自我中心啲

即係你地自己小圈子好努力整左樣野，就要D冇接觸過既人去接受你地既努力
你估你係特區政府阿？

你班友夠一句話用好多心機整就格硬要用
有冇問過其他人？最少有冇三四成連登仔同意？

##fatc ##fatc 唔好刪左我啦##fatc

自己入去個post睇下幾多個正皮啦
成千個正皮得5個負皮乜野小圈子黎架

fatc 負皮ed

推
負評啦大家

屌
逼你用咩
而今你冇得用 定係唔用肥婆icon唔畀出post呀？
用下你個腦先類比啦

最憎肥西
評已負

新腦魔都唔錯
肥婆真係好黑人憎

真係好撚嘔心
嘔心到同啲肥婆一樣

fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc

戇鳩, 又無抄又成, 創作者用咗唔知N 日整
都唔知反乜撚, 唔撚鐘意最多唔用啫

而家講緊我唔撚用都有班人影響到我呀 明唔明呀

點影響到你丫
個個寫咩post咩都要你順眼啱睇先叫唔影響到你？

咁你未block撚晒佢地囉
連登仔最鍾意fatc fatc

新腦魔雖然唔係隻隻都好
至少有幾隻真係好撚抵死好岩用 例如呢隻偷笑

個肥婆真係唔知做乜鳩 好似去左十年前d垃圾科林果d icon咁

我覺得幾有創意阿fatc

大陸人周街痾屎有迫你食咩？影響市容呀

話要留個啲咪撚bam post肥婆圖個個巴打
你地話冇美化肥婆啊嘛？ 咁對住啲真肥婆慢慢J啦

利申bam撚咗個位巴打 肥婆圖肥婆icon都唔撚想見到

高登仔憎肥婆唔係第一日嘅事
特登整肥婆icon係咩心態

肥婆icon好撚影響呢到個觀感

我見到個肥婆公仔覺得好核突好肉酸咁得唔得
又唔係腦魔頹伯果d本身已經係高登存在既野
而家個肥婆唔知邊到彈出黎 又唔係d咩特別紅既野令人有共嗚

覺得唔好睇就要人落架係咩玩法
唔鍾意啲icon你咪當5p字咁block晒啲人囉
夠有大把人鍾意用咯

Agree 有肥婆icon 但竟然冇腦魔

exac7ly

講過版權問題唔放出黎

新腦魔柒柒但頂住檔先，肥婆真係唔知做乜尻 不知所謂

fatc ##fatc fatc fatc fatc

重有個問題就係隻死人icon完全唔夾高登/拉登既風格
即係上上下babycondom無啦啦見到一堆腦魔同高登filter
根本就係格格不入

整色整水加埋d垃圾肥婆不如加個聖誕icon重好
起碼應節先呀嘛大佬

ADMIN數緊錢，邊得閒理你? 公投WFC

插icon還插icon 唔好咁講野

on9仔 會唔會係由你亂咁定呀
3,4成你都講得出 2,3成又點呀
再Random啲丫屌你

唔明點解會有咁多人撐肥婆icon,好撚癡線
係咪逼人返高登？

我支持刪走

肥婆icon 垃撚圾

發覺d撐肥婆icon既會話人地好比心機整點解果時唔講 .
屌 , 我想講我完全唔撚知有個咁既post , 到今日推出依堆屎先知發生咩事 .
原創係值得欣賞 . 但柒就係柒 , 冇辦法真係好影響到人上lihkg .

你好比心機整唔代表我要接受你個垃圾
個個見工既人都好撚比心機準備架啦 唔通個個都請呀
戇撚鳩

根本佢地小圈子玩到勁high發覺可以改變lihkg跟住格硬逼人睇d屎

522:973

以前上高登唔會有人理你丫嘛，無咁易做到official icon丫嘛
依家連登咁爆，短時間影響力咁大咪博洗牌是期上位囉，睇撚穿曬

簡直倒米 如果長留 我應該放棄lihkg

好行唔送fatc

好啦88

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

547 正皮 1001 負皮
2016/12/20

##fatc ##fatc fatc ##fatc
只留呢幾個

有幾比心機呀，我一眼睇落d表情同原來果d有咩分別？除左變左肥婆之外？

##fatc
##fatc
fatc

我諗唔洗點講都高下立見啦
點解唔公投左先出，家陣有人覺得有問題都唔屌得？有冇咁撚惡

整嗰條撚樣咁串既

覺得鍾意咪摺埋自己用
上乜撚野架

高登仔主流鍾意既 貓，地盤佬，靚女
咁多主題唔整，偏偏整個一路反緊既肥婆。
見d撐既人話好得意 屌你老母肥婆得意 你盲撚左

成班憎肥婆憎到去呢個地步.....係咪個個都有童年陰影....

唔好畀佢停

not only this
今次返肥婆icon嘅主要原因
係admin不尊重民主自由

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

屌你老母用肥婆icon祝你生生世世身邊所有女性都係肥婆！連你自己今世下世輪迴十八世都係做肥婆臭閪無人屌！！！

呢d official野公投左先改動是常識吧？ admin同個設計者有親？

放係度如果真係唔受歡迎就冇人用
逼人del係咩心態？
要所有野順哂你意先得咁撚自我中心？
咁撚霸道放下都唔比,有本事自己寫過新壇拉人走囉連登仔

好撚核突呀屌
唔明點解唔投左票先

屌你老母柒到

真係好撚核突

唔啱睇就要逼到堆肥婆icon落架，惡撚過共產黨
利申:唔用肥婆icon

改咗你唔畀用普通icon？定逼你要用肥婆icon先覆到先？
鴨免同你冇親都開個新壇俾你啦##fatc

尊重民主應該要全港選出50000個會員先上得lihkg
自由就根本唔關事
而今你有咩自由俾人剝削咗？講

##fatc fatc ##fatc

條友拎住千個正皮打飛機架
真係好笑，睇得自己咁高，以為個個咁得閒留你個post，冇人識你呀，而家上左架揚哂咪全世界反你囉，呢d就係民意喇，我夠膽講唔buy你既人一定多過你

班撚樣自己圍爐打飛機
千幾個正皮圍內玩哂當民意

圍完爐 話人地依家先黎反
我地小圈子post一早上左熱門
你唔睇係你既事 冇資格反

到人地話搞公投 又再拎返千幾正皮 拎返相同論點去反駁

話咩好比心機整果d
快d去睇粉俠傳，袁生有幾比心機唔洗我講啦

個邊成班垃圾圍爐撚，呢度成千個負評呀仆街！

袁生d 垃圾有無千個正評先

-5xx

新界d牛夠勤力啦屌你
你好努力同埋件野垃唔垃圾無關係
你地好努力呀 好努力搞到連登變撚左baby kingdom 真係多撚謝

反肥婆fatc fatc fatc

屌你老母搞柒哂成個lihkg
我寧願用emoji
依家搞到好撚不倫不類

每樣野

有人撐亦都有人反

高登一開始賜酒、派膠系統都係比人屌到飛天

唔鐘意大可以唔用

就算下左架，人地一樣可以用link 黎貼
「上架令到唔想睇到既人都睇到」並唔成立

霸道既會唔會係係你地，你地自己千幾人圍爐打飛機點解要逼我地成班用？睇？
千二人選舉又係搞左好耐呀又係千幾人呀，點解你唔撚接受呀，我地只係想表達我地既要不滿姐，講野洗唔洗咁撚串？下下叫人走你地自己千幾人打撚哂飛機佢啦柒頭

連登論壇可貴之處在於
自由討論風氣同會員質素

加個icon 就可以變bk都講得出

連登人太低質 輸打贏要 肥絲大隻個post成日都彈出黎 果陣你地班盲反又唔反話人地圍爐 而家出左街先係到嘈嘈閉

英國脫歐

侵侵

呢啲就係民主要揹起既責任

肥婆icon根本係小事 係都要搞大佢 你地走啦 lihkg唔需要你地班煩膠

要block就block啦 繼續生活係自己世界啦 仆街

香港人就係咁撚煽情咁撚偽善不客觀
搞到明明一樣低質既野包裝左可憐 努力 奮鬥
呢啲咁撚煽情既字之後
可以變撚左高質
呢樣亦都香港啲傳媒好撚鐘意做既事
屌你可唔可客觀咁睇番啲icon
係咪真係實用
係咪真係靚？
點解高登咁多吉祥物要輪到肥婆？
高登仔咁撚多貓奴點解唔用貓
起碼我覺得可愛好多
係咪好努力就乜都得？
林早瞬好努力搞番高登你地係咪番番去？

日日上真係表示睇唔撚到
班友個心都火哂
就算睇到可以做撚到啲乜

睇到都想嘔

民你老母主咩
當初有冇搞公投啊
睇到係當你班美極圍爐打飛機，唔撚想禁入去睇啊

好撚核突
毑堆一舊野

上次新腦魔icon出完又屌
今次肥婆icon又屌
連登仔真係難服侍

fatc 屌我啦 屌我啦

呢到啲人咁低質既...一套icon就話可以搞冧一個forum...翻去搵牙joe算

做你地而家做既野囉 我一開頭都係入去見到唔係太靚 負皮左佢既

而家咁樣輸打贏要 好核突

唔好逃避責任啦

根本用一個人既模版黎做icon就唔work
結構太複雜
就咁搞睇根本係一團肉團
好似你平時睇漫畫都唔會見到素描既人樣咁
係論壇亦都比較岩用簡單易見既icon

見到個post就一定要禁入去睇？點輸打贏要呀？你地有問過我地反對既人？我睇左咁耐關肥婆icon既post發覺你地支持既最撚鍾意講叫人走？你地係咪冇第二句？

好撚客觀
靚就唔會屌
最多小貓一兩隻

今次咁大反應
好明顯出左問題

一陣又叫人唔鐘意可以唔用

一陣又話人見到個post又唔入

真係精神分裂

好小圈子

今次係噁心

屌你 老母
就好似一堆想搞撚好香港既柒頭叫
俾班港豬叫唔鐘意就移民咁
今次icon 真係柒到睇唔過眼先出聲

成班係到反又要用

當初無入過個post睇晒d留言係原罪
好似係

你睇左咁耐？出左街先睇返咋掛？人地出post問大家意見果陣你唔屌 出左街先黎屌 你好唔撚好意思呀？

好撚柒

同意 呢班盲反知道自己做錯野先黎後悔

有公投過？答我啦戇鳩仔

根本就唔岩風格
Icon既野整完出黎笑下未算
我又唔覺高質到去要擺上黎大家用
我尊重作者付出 只係風格唔match
個icon搞到成個論壇好似低能晒咁
你要知我地係邊度過黎先得架
以前都有唔少人整icon啦
沒拎到黎official咁用都沒人嘈過
我明連仔都好難做
因為好似話有公投po好多正評先推出黎
唔係要追究d乜，我地沒資格
只係想呢set icon盡快下架
同埋以後考慮下以後加野改野岩唔岩style先

講多句
新腦魔icon我覺得都係因為高登味濃先生存到
個人黎講開頭都唔撚鐘意
依加睇慣左就由佢咁解

admin唔整走佢都加個掣比d唔中意肥婆icon既會員filter左佢啦

利申：好憎

你冇逃避責任？答我啦戇鳩仔

係呀，唔撚係無啦啦推鳩個肥婆icon我咁撚得閒睇返？你睇返我講咩先，見到就一定要入？仲有你地自己乜撚野態度先，整icon好威威？好努力？所以要逼我地見到？你家陣又好唔好意思咁聲大大

依家班人就係要冷係創新
雖然高登變撚左地底泥
但佢啲icon事實好撚實用而且表情神粹
唔該想創新之餘都參考下人地既好
同中國堆粉皮自己鎖國整埋一堆柒建築柒吉祥物
然後自己圍爐互打飛機一樣

.jpg 又唔出，出埋曬d 核撚突肥婆

私影高汁

it狗
公投囉屌，輸撚緊啦肥婆。
你d logic點撚樣做it狗呀

唔見得整堆垃圾icon出黎個煩膠好有質素

吾系甘牙
第日有人打5P字記得唔好屌
自己唔用加當睇唔到就得架啦

慣係要擺脫高登加埋堆又柒又唔同風格既野入黎
畫虎不成反類犬

你唔鐘意咪唔好用囉
無人迫你用

第日通街大陸人都咪撚屌
你唔鐘意咪撚理當見唔到就得

講得好呀，唔鍾意呀？走囉，返高登囉 好威威豬，第時比人屌哂老母點樣都唔撚好出聲呀，要扮睇唔到

agree

IT狗比人屌到隻狗甘
洗唔洗叫人幫你出返套IT狗專用ICON平反下牙

fatc fatc fatc fatc fatc fatc

成舊咁撚複雜就咪整啦
呢個有神韻好多

我又想知我logic有咩問題喎？

好老實當初整肥婆icon個小圈子post我就真係見唔到
就算見到我都未必一定按入去
要公投其實好簡單
叫admin出個公告係置頂post,大家都睇到就無得嘈
而唔係你地圍爐整完堆icon就當係民意迫大家接受
綜合成件事admin錯就錯在無出公告玩先斬後奏

利申:我都覺得堆肥婆icon好礙眼

麻友係雞

完全唔想要啲icon

如果係咁就全部icon下晒架
一個個重新公投

Agree, 小圈子post變到全體都要受影響， 根本當日有幾多人真係有睇個post? 起碼我就無， 因為真係覺得無聊skip咗

連登應該尊重民意， 最好就公投， 公平公正結果無人會再嘈

呢個post個結果都唔應該承認， 連Admin, 開個置頂公投post啦

反既係肥婆icon
唔好轉移視線

尊重民意

你地望下連尼住去左邊

Push

本身icon係搬過來用， 你過檔連登即係認同本身存在icon, 公咩投？

肥閪icon就唔同， 一開始有的話， babycondom咁撚樣， 我高登連登都唔上

咁你而家講緊既係肥婆icon冇公投 上左架就咁多人反
腦魔 高登個堆icon 唔通唔係???
全部下晒架 公平d唔好???
如果只係肥婆咪即係擺明針對 係對icon唔對事

請睇我之前回覆

擺明係針對架啦

唔對icon唔通對乜

戇鳩呀？ 而家擺明係針對緊肥婆icon有問題呀!然後有問題再上架呀,你知唔知反緊咩架？

一黎無投票要人硬食
二黎堆肥西icon的確係柒 同高登lihkg本身個風格都唔夾

咁有無人反其他icon呀
而加就好多人反肥婆icon 明唔明個分別呀

唯一一個覺得可以接受既icon
因為有lihkg特色（原圖）
其他都9唔撚答8

佢自己講番出黎唔覺得好撚好笑架咩

拎埋新腦魔出黎一齊投囉 佢地話有人反呀嘛

700 正對1300負

落架走咁三份一 5P人都好

咁撚柒都俾正皮既人係咩心態

整埋d垃圾出黎 仲要扮可愛

唔好諗住話上左架就算數要人硬食
咁搞同林祖舜無分別

-618

D八婆去慣babycondom

肥婆icon搞到我好似去左親子王國

屌你老母肥婆真係好撚霸道

成班都暴徒咁
一句樣衰唔鍾意就係理由
小小事下下放到勁大
到底係肥婆icon定你地趕客呀
Admin遲早都會塞滿下面條bar
咁樣做係方便大家
依家求其出一套icon又屌屌屌
岩岩出就新奇多人用姐
過多陣咪又得返肥婆post先岩用
唔通真係貪佢樣衰咩
你平時都唔會用聖誕icon啦

小圈子post有千個正評
最大原因係人地支持你有創意
呢度千幾個負評
最大原因係因為呢堆icon無經過真正民意就整上架

等睇又要refer去邊個邊個post d皮數

前幾頁係咁拎住小圈子post過千正評係度威
而家千三負評就當睇唔到，好撚柒

過千正評唔一定係撐你個icon 可能只係純支持你既創作
但呢到d負評肯撚定係唔想見到堆肥婆icon

Can't agree more
讚賞下創意同要上架係兩回事， 唔好扭曲民意

柒到冇眼睇

講左咁耐

連尼住去左邊?

班盲撐點會理，成日都話過千人支持
而家好睇啦，主題清楚下千三人反對
加埋晒呢d on9 icon, 仲以為自己上撚左babycondom

建議新腦魔+sad emoji+肥婆全部落架

肥婆icon真係好樣衰

投票都set返個時限啦 如果唔係1日都唔會有結果
要再公平d就要投票率達到某個數先計

Sad emoji好撚有共鳴wor

最撚僧肥婆

呢尐咁撚柒既icon 應該公投先出

而家逼我地睇，同共產党有咩分別

你咁講乜撚野狗屎垃圾都上得架啦, 你做人有返d質素得唔得, 屌你,
肥婆icon係柒係事實, 過主啦

出面睇個評分都負六百幾 唔爭在我比多個負評

收番先, 重新設計過, 再preview吓先諗放唔放

係喎啲人成日話我哋唔接受肥婆icon係因為我哋唔接受新事物, sad emoji都新啦，但好似無引起咁多民怨喎。

收到風肥絲大隻係真絲黎

連尼住唔想HURT肥絲所以格硬上架

千四

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc

女夜鬼翻版

跟本唔關接唔接受到新事物事, 係關接唔接受到柒野事
如果整得好, 跟本個個都讚好
唔信試下將BABYCONDOM個BB仔MIX埋高登D動作ICON, 睇下有冇咁多人反

分分鐘話上左架就算數要人硬食

肥婆都有你不如將babycondom 個d 照copy過黎啦屌

國之將亡 必有妖孽 又行返高登條舊路

下次admin應該上架前再開個post問下先，就可以避免今次一堆人支持，一堆人反對

我覺得要有個置頂post,話係投票嘅，正評多就上架。我差唔多日日上lihkg都無見過個肥婆icon post. 而且個post係咩作用先？純粹係分享創意嘅話，有千八正評唔出奇。

嗱而家好明顯，嘈到慶合合，呢個公投post先得768正評，負評多成倍

見撚到肥婆就唔開胃
仲要個肥婆係到扮可愛

其實唔係好明咩心態 呢頭鼓勵人創作 個頭唔岩自己心水就要人del左去 咁叻自己整返幾個出黎囉

利申：正皮左

剷肥婆icon就要整多另一set icon
我都唔知你乜撚野心態 你知唔知自己up乜鳩?

你都唔撚知問題係邊

Admin係唔係潛咗水？

引用錯 我同一樓講

今次單野已經得出個結論係有事起上黎admin都係笠水

出面好撚多人仲話肥婆icon係主流意見
屌你老母打開你隻屎眼睇清楚啦
不過另外都要屌班負評友 好多都敢怒不敢言
唔撚出聲屌肥婆icon 咪比人騎劫話你支持囉

唔識XX無資格批評嘅意思

肥婆icon柒就唔撚洗質疑
其實新腦魔都好撚柒
用返舊腦魔得唔得

頭先好努力屙左篤屎
大家一齊食好冇

條友想上位姐
日撚日開膠post

人地話有貢獻啊

幾撚唔知醜

成班小學雞 新會員？

仲屌鳩唔支持佢既巴打
話佢地開post都唔會有人理

口氣大到氣以為個科林係佢寫

哦 由開科林個一刻做到依冇人出聲屌就叫啱
係咪又要屌我返高登？

我都投咗正評

用自己出既假膠POST話自己對LIHKG有貢獻
屌鳩班友話冇貢獻又要盲反

唔知頭唔知路咪撚衝出黎柒啦懶醒

嘩屌, 佢開d post真係表現出濃郁既港女味 如果係肥婆更加罪加一等

喂胡楓老屎忽
解釋下？

巴士仔去左邊

成日話要質素
而家煩膠都捧上神枱我真係唔知高質得去邊

不過都岩既 對住班新高登仔連潮文又唔識 假膠又唔識分 隻煩膠可能真係好撚高質既

你盲反 你這個新會然 法西斯！

呢D撚樣同FB LIKE瓊姐當佢神咁拜果D on9冇乜分別

三好

徐三好後期都做到濫晒啦 乜柒都改 亂咁黎

大把人當佢神咁拜架

連尼住上水未？

fatcfatcfatc

其實連巴可唔可以整個過濾，雖然肥婆好baby kingdom,但都係心機，有過濾應該平衡到雙方。

利申:負皮已投

肥婆icon影響連登市容

我係話點解要去扼殺人地既創作
唔鐘意可以唔用 係你既自由
但真係有必要去要求admin del左去咩？
又唔係全部人都唔想用
咁又點解你地認為可以去剝削人地想用既權利先？ 唔岩用就屌 好心返去學下尊重創作啦

我好努力屙左篤屎 你同我食撚左佢
你唔想？大把人想喎
一係你唔食就睇住其他人食
再唔係你死返高登

咁都叫創作 真正玩創作個班真係多謝你

剝削權利

你同樣剝削緊我唔想睇肥婆呢個權利

好心尊重下千五個負評啦

原來你既創作就係痾屎同食屎

有好既唔用, 用撚埋D垃圾

定係連尼住收左利益

你終於都覺得肥婆icon係屎

創乜撚野作 整埋啲垃圾出黎叫創作 人人求其撩兩筆又要加落去？

即係用埋就得
反肥婆就唔好拉埋其他黎講啦

原來咁撚樣叫創作

咁叻自己整番個嘛

俾正評D人話既

佢同其他admin都唔知潛咗去邊，平時就一召喚就出現，而家就

敗壞風氣

唔知乜撚野理論

#[joyce]#fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

肥婆icon真係好撚柒啊大佬
又樣衰又無lihkg特色
柒到不行

你地有冇貢獻呀？冇就收嗲啦

SAVE低先, 終於搵得番

其實lihkg既特色係咩？

唔岩自己心水就唔係創作

-727

最大問題係直接上架

咁你講下咩野先係創作？ 求請教

1500
肥婆不願面對的事實

Admin下次應該整個強制投票先上架
可以避免所謂圍爐討論
唔會又有同類情況發生

估唔到原來禁多人都唔睇熱門post

又唔見你吠下羊駝icon?

你地咪又係得成千幾人圍爐打飛機反
邊撚個逼你用
根本擺係度就測試到套icon受唔受歡迎
唔係自私撚係咩？
話逼你地睇？受唔受歡迎睇使用率就已經知答案啦,連擺都唔比唔係自私撚係咩阿
如果唔受歡迎你覺得會睇到咩？
如果真係受歡迎,唔叫你走咁你又可以做d咩？你都唔係第1次咁走架啦

我尊重肥絲大隻既努力
但肥婆icon出現係連登真係怪左d
或者del左佢平息件事先
之後再投票决定會好d

呢個真

千六

一日豬閪成世豬閪
唔好以為整d肥婆icon就可以要人接受肥婆
肥婆註定成世冇人要，食撚屎啦
要人地日日望住d肥閪icon眼睛受罪

5p 字好受歡迎咩
你咪又成日見到
唔好屌人打5p字呀
人地測試緊5p字嘅反應咋

佢係番d 小圈子台用唔關我事我wfc
但而家就迫全世界硬食

個個post 都見撚到d 肥婆icon 好撚嘔心
你地出街都唔會望多肥婆兩眼啦屌

真係災難 唔下架遲早變女夜鬼事件

呢d戇鳩野真係要盡力去否決佢 唔係遲下肯定會越黎越多垃圾進駐連登

民意

又話原post 2千幾正評嘅
人呢？

而家講緊點解連admin放套野上黎都唔得阿
你講呢d把撚阿
論壇文化係由大多數用家做主導
但唔係主導埋admin囉
佢出左你夠大聲咪屌人地用囉
所以之後一有野唔鐘意就揾admin?
呢d野都要admin理埋你冇撚病阿

好明顯有部分連登仔係有問題
之前都講左係有問題你地唔撚理姐

呢到打住創意旗號就惡哂架啦
一齊建立肥婆文化啦

Admin用低質icon我唔搵admin搵邊個

fatc##fatc ##fatc ##fatc

千七

又話之前千幾個正皮既
去晒邊呀

求青蛙icon取替

你老味淨負皮都八百幾啦

負皮呀屌

好撚想嘔

LI登有成8百幾個肥婆

鏟啦屌你老母

屌你老母 肥婆icon見到就想嘔
食撚屎 快撚d下架 屌你老母

好核突 快點殺死我

改成淨係肥婆主題/肥絲大隻開既post先可以用肥婆icon

快啲del

Del剩##fatc 就得

咁惡做乜姐fatc fatc

呢個post 要推下，等多啲人俾意見

唔鐘意咪唔好用囉fatc fatc

本來都諗住咁用
多個選擇姐
而家d人用黎撚狗 激鳩d激動撚

好撚肉酸

Admin識做嘅就置頂呢個post啦

😂

二千都黎緊你同我講原本個post一千正評

唔鐘意咪唔好用

雖然樓主對個女朋友唔好

但呢次支持你

肥婆icon

佢地覺得千幾已經好多嫁啦

佢地覺得之前果千幾正評都係支持上架呀 而家睇過

admin 置頂啦唔該，公投係最好嘅解決辦法

人手置頂

Emoji 都算 肥婆真係傻撚左

死肥閪見到未呀，千八個負評呀
見到你串撚柒柒就炆
肥婆真係好撚閪 正閪人

作者好慘

肥婆冇一個係無辜

啲咁嘅design，真係算數啦

慘在智障？

袁生都好慘，點解無人欣賞粉俠傳

有一千個正評就上架
而家兩千負評都黎緊 淨負評都就黎1000個
可以收佢皮未

1800個dislike仲未落架 食屎喇死肥婆

Admin又潛水啦

千八負皮 呢個post仲要係公投性質, 班肥閪不願面對

連平時一召喚就即到嘅Admin團隊都不願面對

LIHKG Admin們，1848個負評啦，仲唔下架

民意喎

粉俠傅icon有特色d

1863

食撚屎啦肥閪！肥閪！肥閪！肥閪！肥閪閪閪閪⋯⋯

當初高登加草泥馬icon幫早洩做勢我都覺得好on9
現在加咩icon都冇咩感覺，最少冇草泥馬咁on9

就係千九負評
慘慘慘，成日拎住千八正評d 圍爐人士又少一樣野可以講lu

就黎

出新icon真係要問左民意先
雖然我對肥婆icon無感覺
我希望有更多新icon添

嗰個post正評得千二咋

可能講緊肥婆兩個post再加埋連吧個官方post

btw負皮超過咗2/3

好撚柒
懷疑正評個班都係肥婆

其實好支持創作，但係可唔可以揀個靚啲？唔好同我講乜柒你咁叻你整呀笨嗰啲，唔識創作都會知乜嘢係柒囉好冇

就黎2千負評
淨負值都差成半
盲撐既解釋下?

之前有話好多人跟風屌

因為麻友係雞

自己小圈子就話民意
見唔對路就話跟風

肥婆永遠唔會覺得自己錯 覺得全世界都係欠左佢

收皮啦肥婆

班撚屌肥婆幾撚時死？

admin 快啲睇下呢個post 啦

咁多個admin都已經深潛

有冇發覺下晝出post果個唔係連尼住

佢要時間做嘢我明，但真係睇下呢個post 都應該知最少不能硬推

都有幾個admin 嘅，唔係連巴都唔緊要。
最奇怪嘅反而係呢個post 都上唔到熱門

上架就1tick過
回應就成個下晏

嘩你屌到連帝入肉喇

其實我覺得可以咁做

有個方案

更新佢
set成會員可選擇顯示icon
default ：不顯示icon
肥絲icon自動顯示general對應icon

開個post，可以set 回post用唔用得個icon
default：不顯示icon

鍾意既開返個icon
唔鍾意既就唔駛再理佢
咁樣winwin 雙贏方案

仲有人話唔係admin錯
真係人唔笑狗都吠

快撚啲

即係好似以前高登啲粗口filter咁整個肥婆filter##fatc

曾經上過

今朝同中午有，下午定黃昏開始無。

俾啲時間習連大大

連兄， 呢次點幫你呀

就黎2000

正負評相差衝破1千
Admin請你權衡下輕重
定係你同肥絲真係扑過野

可能admins都係肥閪

有啲一日前出post得三十幾個回覆都可以上熱門

我都搵左好耐都見唔到呢個POST
要自己search屌

新腦魔同肥婆都唔要 唔該
以前用開個隻腦魔好好多

過左2/3負皮

2000負皮都嚟

有咩用,之後有一堆on9會跳出黎講咩人地好撚比心機,話你唔尊重創作等等

返工見肥婆已經唔開胃 上黎仲要見真係嘔出黎

5p都算，仲要媽咪網

2000負皮啦
班肥婆撚去晒邊

大把大把煎落班肥西度

偷偷地食肉

正wo你婆婆濕濕立立

我哋一講完又上番

好靚 唔好整走佢##fatc ##fatc

連帝入黎發表下

跟本盲撐班人接受唔到現實

del 啦 on9

我都想知

好撚核突

班傻鳩縮哂番創意台圍爐

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

pish

望下呢度個正負評數，撐肥婆icon 嘅只係保得住原先肥絲大隻個post 啲正評數嘅基本盤（～1000)。
但依家係忽然爆咗超過二千人出黎俾負評。
究竟點解會突然咁多人今日負評呢？點解咁多人要今日先知個icon 要上架？
1) 一早block 咗肥絲嘅人根本唔會睇佢果個post 莫講話睇到內文
2) 睇完個post 頭幾個留言，當普通無聊post, 無興趣睇落去，唔覆唔評分
3) 睇到標題連撳入去睇嘅興趣都無
4) 真係一直無見過個post

係頭三個情況之下，正常情況下無人會覺得果個post 嘅評分係admin 用黎試水溫，所以根本唔打算理，唔俾負評係非戰之罪。

咁admin 係咪要諗下用呢個方式黎衡量係好有問題呢？ 最少都自己開個置頂post 等大家俾意見啦。

2 3 4 中哂 我連發生咩事都唔知 但普通無聊post 都冇問題 係佢地d 小圈子post 入都唔想入

比啲時間連巴佢地好好處理件事啦
Btw
望見啲icon我以爲自己上緊baby condom

我自己係3囉。咁我點會知佢入面講話會上架？你真係上架都出個公告嘛，點會係人地個post 到講就算？

咁大爭議好心快d下架

2048腐皮

咁撚多人投訴 識唔識del左先再諗點跟進
屌你真係同官一樣鳩

影響市容 快手del左佢啦

見撚到真係唔撚想上

仲要係肥西小圈子
邊個想入

過2000負評都懶理, 好大既官威呀包大人

就算畀正評都唔代表係支持上架啦
有啲人純粹支持吓創作
標題內文根本冇寫話正負評係投票上架
同埋我真係連post都冇入過

Admin唔係諗住過咗啲icon 之後出filter就當冇嘢吓話？
Del撚柒晒佢啦 睇唔睇到民意
唔係話唔支持創作 都要有質素同有代表性先得㗎

鴨免心諗 等你推爆個post當冇事發生

最無恥

快手啦襯仲有人上黎

你老味一千個正評就火速上架問都唔撚問就要人食舊屎
而家兩千個負評 淨負評都一千個就唔撚做野

好撚火滾， 再係咁， 高登連登都罷上

Admin去撚左邊呀？

係囉，平時一召喚就出現，望遠、連尼住、LIHKG admin們，你哋係邊呀

二千個負評喇喎 肥閪icon下架未

2100

Admin 出黎未

屌 正撚到

我估可能合作出公仔，你知就嚟新年啦

肥閪、鴨免不願面對

Admin咪潛水啦喎

二千一百個負評，你唔係睇唔到呀

真係好撚柒

喂，admin，好難唔去諗係咪收左錢喎你d公關哂屎

創意台挑機貼30秒鐘回貼
站務台投訴貼30個鐘不作為

真心問admin 其實你地係咪當睇唔到呢千幾個淨負評？

擺明啦

快啲刪撚左肥婆icon去啦見到都唔撚開胃

其實Admin有回應
關於新icon回應

但回左等於冇回之嘛

admin等你推爆post

開完個post就拍拍羅友走左佢就當收集意見

呢個post爆左之後 沉左底又無得投
就即係無出現過 應該係

個創作者既「高質」post

仲有更多，不能盡錄，自己禁入去睇[/quote]

扮睇唔到唉

唔希望佢地係咁
如果爆post 之後仲係無follow up, 大家唯有再開過

[/quote]

有啲巴打就係因為咁一早block 咗佢，所以唔會知佢個post 啲icon 可以玩到上架

呢到正皮都過千，但大部份reply係屌柒佢，d正皮撚唔敢對質

大家比正皮肥婆fatcfatcfatcfatcfatc

垃撚圾admin 仲有班5P會員

屌你老母

開壇唔夠三個月就自爆

連撚不願面對

好撚樣衰呀屌你老母 #[joyce]#fatc

原來本來你就可以咁做
即係一早有心美化肥婆啦 屌
邊個要你改呀 而家聲音係下架呀

##fatc##fatc##fatc##fatc##fatc

真係唔怪得it狗俾人睇低
返工冇女都算啦 咁撚核突既icon都上到架
係咪各位admin睇code到冇撚哂要求

成套野成個形象唔係你畫左一兩個特徵就唔代表冇美化到,簡單講,你根本推出既係q版肥婆（但肥婆就係不被接受既野）

而何況你自己講可以畫賤同醜化,咁你推一套野比大家用既意思呢？ 你既死忠話套野係恥笑肥婆喎 , 哦,原來你又中立既

咁你整呢套野比呢個討論區係做乜撚？
想攪笑做乜撚要同admin 講上架？ 你學咩人抽水呀？恥笑抽水係呢到其中一樣文化,一堆無意思既icon根本唔入流,冇文化可言

成千人正皮

有求於你？
你會唔會吹大左呀
唔好見到幾個人話想你改
你就當正所有人都覺得有得諗啦
而家叫admin撤回呀

補充返,最尾係講緊呢套icon起到到沿用既文化,當然套野係有創意同埋起baby kingdom 會好受歡迎,變成最高質素icon

你邊位啊

有求於你？訓撚醒未？
真是荒謬，看得自己那麼高

斷章取義

成板都係咁仲係唔係斷章

老老實實 admin你係咪同條肥婆有路

上架就上得咁快
而家都成千負評啦

連帝既口味又要你管？

對佢好失望
懶係創新 有別於高登？
本身唔憎肥婆
但千幾正評就上架 叫人比意見既post去置頂又唔識
而家夠千幾負評啦 又唔見你落返架

皮已負，建議admin唔好將d有爭議既野加入預設度，令原作者受靶

負皮左

##fatc 我贊成加下新野

其實我覺得作者入黎係為左推爆Post
等爆左再評唔到

你意思即係你整套野出黎,都係照大家意思改,而家反對聲音多,應該屌果班比唔夠意見你改既user? 但你提及人地講到要夠醜夠賤, 即係唔係你改得差,係佢地意見差,咁？

上架問題,你自己唔知上架有冇問題架,（連自己呢套肥婆icon係咪獨有抽水文化都唔知）但admin 話上架,所以我地應該搵admin 屌佢拎你套野上架？

由頭到尾你都覺得自己唔需要獨立批判思考？我有冇睇錯？

以後加新嘢有個試用期好啲

煩膠講野會覺得自己有問題架咩

咁撚有骨氣企硬叫admin唔好收返對抗到底呀嘛
而家又射個波比admin

佢仲唔明 ,創作呢套野冇問題,但上架就成為左問題呢回事

算啦, 順應民意, 一係淨放創意台, 一係落架. 始終forum既資產係會員, 無謂得失大眾

駁唔到咪搵個藉口話應都費事

肥婆幾撚霸道

屌 呢一刻冇人圍屌你
同你對話,你覺得我講錯
自己都唔據理力爭 ,痴撚線

大家點睇

見到啲人話要公投icon乜乜嘜嘜真係得啖笑

咁驚俾人圍, 揀凌晨個個訓哂教先回丫嘛

定係又去番創意台圍爐

我覺得連登就好似一個自由市場， 你唔幫襯喱間可以去第二間，依家又唔係得番肥婆icon 用， 個人我都唔會用， 但搵唔到要反對理由

二千幾條友有精神潔癖

其實點講都好，依家個正負評數就好明顯，無得做假。admin 當初自己睇中套icon 但未諮詢好就上架，搞成咁，要諗下點做去處理啲不滿聲音，唔好扮睇唔到。

收皮啦 整幾個豬閪icon就以為好撚威威咁，依家唔係你改就得呀 豬閪 係要del左d icon 佢呀
你地成班豬閪圍爐圍威喂搞小圈子投票 要人地陪你地食屎 依家2千個負皮唔想要你d肉酸icon呀
你地班豬閪見唔撚見到呀

可能我唔識欣賞 皮已負 梳
呢套icon既風格十足十babykingdom咁

咁而家d人講到加埋洋蔥頭呀 香討呀果類icon呢？
大家在意既係影響討論區觀感同特色啫
如果呢套肥婆icon做到真正抽水恥笑效果,應該甚小人反對

但而家創作者同admin好似唔覺有問題,上埋架
咁咪反囉.

佢都戇撚鳩 我出街見撚到肥婆狗公mk可以選擇行第二邊
而家上科林default一定見到無撚得比我揀唔睇

最撚戇鳩就成日話林祖舜派人黎搞事
屌你老母而家你班撐肥婆既柒頭先最中意叫人返高登

個比喻唔係太啱喎，依家都無得揀"幫唔幫襯" 但已經一定被逼見到堆icon，但自由市場唔會逼人日日係街睇肥婆

根本就得班肥婆搞事

唔係過黎叫人返高登果啲先係派黎搞事咩

咁未整個filter， 過濾下囉， 唔鍾意就tick 走佢咁就fit la ， 何況係咪真係反感到咁

果班你睇名就知成班都係波台假膠黎
而家撐肥婆班友郁d就話唔想睇咪返高登 呢班先似搞事喎

Agger 死賤種肥絲大隻咪撚入黎推爆個post

遮左就當解決到

同民航處有咩分別

投你老母##fatc ##fatc ##fatc

果千零個淨負評數已經答咗你大家係咪咁反感

爆POST之後靜靜雞剷左佢咪當乜事都冇

連帝你唔會咁架可

係講緊呢班

硬係有D人眾人皆醉我獨醒咁當自己係代表

二千幾負皮就當睇唔到

連尼住表示為今次事件係望遠負責

老老豆豆望遠生d審美觀都幾麻麻下
之前苦笑果個都算啦 唔係靚又唔知做乜9！
深藍一pet野咁睇唔清全部當佢原生個sad算數

呢次呢個肥婆真係好撚唔掂

你都on撚9
女人真係麻撚煩
摺埋啦屌你老母

肥婆真係厚面皮

係我眼中已經唔係美醜問題
根本係套肥婆個風格完全唔夾呢度
大佬呀，你平時玩野用幾個就得姐，你依家係直接上埋架做官方icon，逼人個個post都睇撚到set野
#[joyce]#fatc 呢個最撚不知所謂，當日真係以為自己入錯壇

嘩點知係咁

你呀, 人身攻擊肥婆呀你

屌你咩，以為紅字粗體就理直氣壯呀，咪又係射返個波俾admin

肥婆真係好撚厚面皮先真

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

你唔認自己推個責任比admin同其他參與比意見既會員？

第一日講到自己好撚有貢獻架喎

有事起上黎就射個波先

肥婆塊臉D肥膏真係幾尺厚

真心樣衰

唔怪得香港咁多柒嘅雕塑周街放啦，真係好大貢獻呀

#[joyce]#fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc ##fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc

如果肥絲大隻無講大話，真係admin主動話上架嘅，咁佢都算俾人跣咗鑊金

連尼住話望遠放上架喎，咁望遠唔好深潛好喎

膊頭啲肉生得多 變左A字膊

望遠搞既屎, 要連帝幫佢執

終於上水

睇條肥絲係呢個post d reply就知佢幾「高質」

又玩語言藝術呀?

當初唔係原作者咁串同d盲撐粉咁on9周圍咬人，都唔會屌到咁行啦 道理講唔掂就鬧人人身攻擊企道德高地

你覺得我斷章取義咪搵番個post駁我囉

而家係你自己覺得有貢獻

##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc fatc fatc fatc fatc

望遠今次望得太遠 離地到

屌你老母admin平時入膠post回得咁撚快
而家扮睇唔到呀？

唔好過份解讀好喎，Android APP 就要我改先上到架既

admin 幾時加簡體字filter

下架啦屌

巴打,考慮同回應下會唔會將現時肥婆icon下架先
等你出左過瀘系統,然後正式公告,重新制定返措施同政策,再重推啦

yes
鄭鬆泰議員

連巴咁撚鍾意掩耳盜鈴

漠視民意有咩後果連巴你一定好清楚
唔理你日後係咪打算搞過濾又好乜乜物物都好
呢家嘅當務之急係應該解決左民怨為先
相信就算大家屌到幾咁勁都唔想呢到變第二個膠登
當然我都支持有人用心做icon，百花齊放係好事
但更應該考慮清楚呢d野係咪大家所需要
我諗要講嘅好多巴打都講左
希望連巴認真去諗一下你係咪要堅持唔去下架
隔嚟登已經話左俾大家知獨裁嘅結果

百花齊放?邊度百呀睇過

琴日望遠話日後堆icon要上架就要審批

咁點解肥婆icon就唔駛既呢

咁即係你睇唔到二千幾位巴打反對啦

2371啦

否呀唔應該呀
屌你老母

本身都冇咩野 但個原作成隻狗咁周圍咬人
終於明點解有人反

我意思只係講緊支持多d人去整唔同嘅icon
審批我假設佢係講緊日後會公投先再考慮上架
咁先係最正常嘅做法

而唔係依家無啦啦話已經投左票咩成千正皮
我只可以話我日日都有上連登而我不知道有個咁撚樣嘅post
更加唔好講原作者平時開嘅post嘅質素已經令唔少人block柒左佢
咁呢個所謂公投仲成唔成立呢

第二點係好多支持留低肥婆嘅巴打心態只係鐘意用就用，唔鐘意用就唔好用。
啱的確係我唔鐘意用我當然可以唔好用
但依家嘅問題係我唔鐘意用時有好多撚樣迫緊我睇，又有幾多人鐘意只係留低個icon就拍拍蘿友走左去

你當日係出左過濾系統然後再推出肥婆icon
同你依家上左肥婆icon先再講日後會有過濾功能
呢兩種方式已經會帶嚟完全唔同嘅結果

前面仲有巴打話可能試行一兩個月再決定去留
好老實講，出左肥婆icon後我真係少左上連登
冇過濾嘅情況下我只可以選擇唔上連登去避左你地
仲要等多一兩個月，我諗到時嘅民怨唔係依家呢個程度

屌你老母 真係好撚樣衰
又同個壇格格不入

平時出街見到肥婆都唔撚鍾意喇，反而上網整個肥婆出嚟，托柒咩

2392喇喎，幾時先肯面對

推慢d，唔好咁快爆post
有咩過對面肥絲開個post到講

留底定留低呀

其實你咪認同左自己畫d icon係屎囉
但又話係admin主動揾你食屎
好撚冇腦

推撚到落架

推俾更多人反對垃圾icon

##fatc fatc fatc fatc fatc ##fatc

咁都比較到？ 民航處喱d人命關天 定我真心左

事件結果嚴重性有唔同就唔可以拎黎比較?
小時偷針大時偷金呢個俗語係咪fail?

你硬要咁比都阻你唔到， 拎個icon pack 同航空安全做類比， 同你講都曬氣

巴打aggbr

處事手法一撚樣

遮左就當冇事發生

一個就搞到連登問題彈哂出黎, 上架冇準則, 有下架聲音唔理

一個就威脅到人身安全

點解唔可以比? on9

其實blocked user 都係同一原理有冇諗過

fatcfatc

最後咪演變成劣幣驅良幣
高登有板你睇

仲有就係今次事既本質就係睇到同睇唔到， 民航處係講緊炒機既機會，filter 解決到連登仔想解決既本質問題， 民航處係解決唔到，甚或更有其他潛在風險，明未

fatc fatc fatc fatc fatc

有問題出左黎用遮遮掩掩呢個方法當解決事件
呢個就係我比喻既本質

如果結果要一樣先可以拎黎比喻
咁比喻黎做乜鳩

所以未話你個比喻錯囉仲唔明
你錯誤地將遮蔽既方法同錯誤劃上等號，
民航處果d 問題用filter 一定係錯， 但唔代表filter 就=錯

總之我只係想講， 你滿足唔到任何人， 他日可能下個禮拜冇啦啦支持留底既爆夠10000個人， 咁唔通係咁上落架？

唔代表filter 就=錯, 同我提出既

admin而家打算用filter解決問題係錯

有咩關係

咁撚鍾意講未來既你不如book撚定寶福山啦

未發生拎黎FF我唔知你講黎做乜鳩

你係咪戇鳩 . 而家係支持肥婆既人用正評數屈機上架呀 . 個post係話你知連尼住點樣雙重標準呀 .

##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc ##fatc fatc fatc

好撚核突..

講得好 所以我幾時都話梁振英做特首做得好
希望可以拿拿林將香港回歸中國
唔洗等2047 2017就將香港列入深圳管轄範圍內

所以幾時都話高登好
各位手足，倦鳥知返
今晚記得返去做冬

咁肥婆icon點解可以靠正評上架呀？

因為admin鍾意

好大機會係利益收受

個戇鳩仔以為紅字就好威威整埋推垃圾出黎侮辱高登仔智慧

得返班底質5P企硬

但真係估唔到lihkg咁快玩自爆

推下先

唔上熱門點得

唔奇呀，特別係遲啲農曆新年年宵

咁講會唔會比人ban架Ching

ching bye

公投同過濾一齊做就可以解決問題
當公投結果大比數支持上架 = 滿足大部份巴絲
當少數人不滿結果 = 整個過濾功能俾佢地用

依家明顯係較多巴絲不滿肥婆icons上架，
你就叫佢地全部人用過濾黎滿足少數人？

好核突堆公仔

Admin肯上水未？再係咁一定有人接受唔到棄game走人

十卜

三千都黎

識人已放棄lihkg 話早洩係仆街 但哩邊係on9
搞到上哩邊都覺得柒

唉屌

肥絲講到自己好冇所謂好偉大咁 咁只會令更多人憎 亦有人好聲好氣 佢係咪會下架Dicon?

因為D人不滿、人身攻擊所以企硬？ 其實睇佢D 膠post都知佢係好想出位。但係令咁多人憎自己，何必呢？

唔想大家因為呢堆icon 就咁走人，但admin 真係唔該你正視下呢個post 啲評分好無？唔好一句會做filter 就當解決咗啦，跟住又無視其他提議。

其實我不嬲唔想過黎
係高登真係走撚到無人無post

唔只icon單野喇
好多單喇,一個月渣

一陣又話你人身攻擊

就推爆post
Admin很開心

admin ?

lihkg成立以嚟第一次評分
俾咗個負評

無上過水

開ot

推爆post姐係多人討論
姐係紅,姐係繼續保留

Agger
希望大家唔好返仆街早洩懷抱
希望admin會理下

暫時一比二

西瓜連 西瓜遠